我開過咩post關你班戇鳩閪事咩

成撚日起底拎黎講
係唔撚係低質到除咗呢啲就冇位入到人啊?
垃圾

認真，啲戇鳩仔其實好撚煩
叫春關佢撚事咩

請善用起底功能